香港歌壇四大偉人—達叔，單丸陳，光頭田，張敬軒

將莖牽